\documentclass[letterpaper]{scrartcl}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\usepackage[right=2.25cm,left=2.25cm]{geometry}

\begin{document}
\author{Cristian Romero Andrade}
\title{Práctica 5: Modelado Geométrico}

\maketitle{}
Los unicos problemas que puedo considerar como tal durante la
realización de la práctica son las mismas que las anteriores dos,
la escala y como moverlos, puesto que los calculos que uno cree
considerar correctos, siempre por decimales no queda perfecto,
esto se corrige con pura practica mejorando la técnica.
Esta práctica fue la más fácil ya que como se trabajó de una
manera similar en las pasadas, lo demas fue rápido.


\end{document}
